MMC箍牙箍到咁大波...

佢究竟大唔大波當年選港姐泳裝已經睇到曬啦
咁大個人唔通再發育咩

升球大墊

啱啱選果時肥肥地都幾可愛
本身牙細 加鑽石面 剝牙箍牙之後縮晒入去
但佢真係叻女嚟嘅
唔洗再執都鐘意佢

咁都叫大

其實佢唔錯....幾靚